美股爆一爆，其實係同時整治緊wall street班賣國冚家剷

睇唔通，有冇可能係某啲華爾街佬收中共利益做低個市...

個撚個見錢開眼去奶共

去緊瘀血

同意！英雄所見略同！
你睇下wall street班仆街，之前幾咁奶共！

幫中概股上市 呃美國散户錢！

Trump trump今次就要拿你地班仆街命

都有呢個可能

有咁勁玩咁勁

令特朗普經濟牌失效

動用左派媒體 全力幫拜登造勢

之後繼續中美友好
華爾街繼續以前幫中國空殼公司上市 發大財